富途Q3 總營收1.22億美元，同比大增272%

一路走來有你有我
一路睇住牛牛成長

牛牛祝香港新一年牛氣衝天

果然係連登力量
愈反愈紅

冇人反 個個都用

用一通都唔用牛牛

唔係一邊用一邊反咩
抵制支企！掃code搶牛！

睇住牛牛長大

strong hold

財經台必備

對唔住囉，已經轉緊TD

爆升未呀你老母

16倍喎 真係cls

有撚反過
馬田賣廣告都冇人屌

應該一早漏左d風出來，你見唔使2星期升左成倍
要入既就而家唔好入住，我估都係出貨格

多謝 連登財經台手足

本土卷商堅唔爭氣，只講交易apps介面

耀才，輝才，真係垃圾都不如，睇見都唔開位

十個有八個轉會牛牛

不思進取，抵你死既土炮卷商

其實我唔明，apps依啲野擺明抄來抄去架啦...
本地券商D app用完富途覺得好用
點解唔可以抄返人地轉頭....
幾十年來都不思進取

屌你有致富唔用用支牛

IPO好好賺

由致富轉支牛
支牛介面超好用

藍店

買股票牛牛啦

含淚支持牛牛

ib 高質十倍 講完

以後買連登仔對家